［無知一問］有冇行家知基建係真超資定係假投資？

獲獲都超資咁多
有幾多係假帳落左中國袋？

d標太低唔現實
有咁快寫咁快，個個project 間間野都係
鬥快鬥平鬥planning 好，講白d姐係ff住黎投

做嗰陣就又乜又物又唔得，全部都claim
私人job 會claim 得成1半半
政府job 特別d, 乜都claim到咁濟
兩個job 共通點就係一撚定delay 同超資

點解到左呢一刻仲有人問呢D咁既問題

你咁撚醒 仲知d 咩就講啦 講埋d 廢話同淋病一鳩樣

港豬弱智仔confirmed
又block一隻

真. 上一刀, 下一刀, 左一刀, 右一刀.
點會唔超資.

入標唔係鬥快架喎
咁點解冇人屌過中標者審批程序

走啦你 比人話鍵盤戰士就係你呢d廢人

香港做地鐵政府班工程師其實比出面公司高一大截，但唔使識做工程或冇實際經驗。估錯數，估錯時間，信錯 consultant, 寫錯tender spec. 俾人claim VO, EOT 係常事。

巴打好似知道唔小野
即係只要成功投到標 條數就任佢再開

係

兩樣都有
本身個價大家都係9寫到超低呃標
之後亦都瘋狂呃水
例如地盤佬可以ot24小時做野

傳說入邊3個企2個做